想買日本Beams嘅衫，可以點訂？

試過自己online買兩次，送去集運啲地址，但一日後都係被取消訂單

用邊個網？

zozo 逼人用buy 官集，香港有既牌子唔俾買，運費又貴

代購

zozotown
用amazon pay俾錢 再寄集運地址

不過要唔登入zozotown 先會有得簡amazon pay俾錢 變左以後無得用會員積分/優惠等等

THX

等減價入手

zozotown

我用 Line pay 送到去集運

你想訂咩款？

想問埋要用amazon pay jp 嗎?
使唔使用日本信用卡登記?

唔洗 我開ac 係用us amazon 開 通用架
唔洗 我用dbs blk master 搞點左

Line pay好似近兩個月block 左 所以先焗住用amazon pay

我香港買 貪佢有得試同方便

直接去日本買

咁少款

香港好貴

岩岩用amazon pay 向zozo 買左野

但除左個order no 好似乜都冇

係咪要等出貨先會再有email 通知，再拎tracking no 去報轉運倉？

正常黎講係
因為佢要答你有無貨
然後出貨日期 用咩送貨公司

Thx

而家大減價，睇睇下又想入多轉